蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區

金宵大廈

馬明太戇鳩，估計最佳男主角唔會係佢

女主角真係估唔到係邊個？李詩嬅？衰在又唔係親生女

屌你咩仲睇tvb

咁早

俾你開post咩
屌你老母

我都唔想馬明攞 雖然佢係等左好多年 不過今年佢既劇堅無亮點 唔想佢攞完比人屌 撐陳山聰攞 寧願馬明靠降魔的2食糊

屌你老母重有人睇TVB

理得佢 當show睇

最佳編劇：4點鐘黑警

睇你老母

只要馬明嗌跳槽，視帝先會俾佢

垃圾堆

支持新聞部攞 佢地報假新聞已經報到同拍劇差唔多

lm

收皮啦

屌你老母

樓主搶美C飯碗

無問題

仲睇cctv

屌你老母，個個都露對波出黎

高ling趙希

無圖

東張有

哇硬c對野

出了街

不嬲正

女主角 惠英紅
男主角 馬明
劇集 鐵探

想知楊千嬅會唔會嚟

唔可以比滿奸惠英紅！！！

東網影到佢烏身果下 正撚到痴線

圖

咁大牌，點會黎

[img]圖片[/img]

今晚8點半，召集5000個反TVB鍵盤戰士，萬千狙擊頒獎典禮！

何雁詩「胸」狠險離罩 鄭俊弘冇反應

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

男飛 金城安集氣

咁叫大。。。。。。。

我幾時有講過大呀
我淨係話哇硬c對野
同
東網影到佢烏身果下 正撚到痴線

希望hana攞女飛+最佳歌曲

金城安

有幾正。。咩都冇得睇

推 開波

個溝幾正呀

以前無線一線男主角 羅嘉良古天樂歐陽波比
再唔係就 陳豪橡膠穎林保怡
而家？ 蕭正楠signal王洪狗假chilam

成班港豬

金城安加油

exactly

最喜愛電視男角色就黎變馬明御用獎

垃圾樓豬原來係tvb狗

主題曲今年一姐是但一首都高質

拉
屌你老母

集！！！
雖然有提名當贏

丁乜乜上位得咁快

成年就係到奶共
理你香港人死
有獎就躝番落黎攞

男主角 馬明

重tvb?
屌你咩

有冇人同我一樣無乜點睇TVB劇集，但會留意下

(利申：剩係睇愛回家、白色強人同埋金宵大廈)

屌 頒比金城安啊 集氣

大台炒下炒下都冇人啦

居然唔係New God美斯開po

屌你仲睇tvb

好彈下喎

免費屌一定除褲

朱朱有份咩

Hana勁靚

I want to play a game

丁子朗其實行傻傻地style 都好睇

大陸閪

大陸朱先岩

Ali 拿獎 即叫光復香港

得ali show對透淫腳

屌 仲睇

胡定欣包到上頸 孤寒到

拉

我指朱智

regina

成個男人咁好撚柒

看ali有冇獎

ali

依家四大花旦係咪
ali 智雯 唐姨 定欣

港台之前重播十幾年前嘅太陽計劃
連周杰倫都有得睇

今晚竟然播啲乜嘢展翅青見睇羅致光

Nancy

講呢d攞過未

有

Feel ali好難再拎

屌d女著得好密實

CCTVB打壓緊佢

可唔可以比金城安男飛

屌今晚已經頒獎
我完全唔知今年cctvb有咩戲
真係一套劇名都講唔出

唐e

Hana有冇可能最佳歌？

個個都露波

摶咩

如果Ali 拿攞多一次最佳女主角大家點睇

Ali好靚

。

定欣過左個高峰啦

簡介講12金宵都唔講白強

舊年搶撚左黃智雯個獎今年仲想有？食屎啦

家燕姐唔著低胸

我覺得似can you hear

支持周嘉洛！支持金城安！支持安仔！支持SO!

ali今年套衫靚過上年

企Ali隔離 高下立見

邊夠膽俾佢

唐e deepv

屌你胡定欣真係好撚樣衰

最佳男主角：袁志偉
男佳女主角：袁志偉
演藝人大獎：袁志偉

胡定欣好似男人

胡定欣化個男人裝做乜9

一開始果種live長鏡頭係未難度好高？

有身材
靚女
真好

支持Ali 光復香港

唔駛望稿，present 一流

超正

唐e好淫

錄定架啦

白強算撚數啦都唔好睇

胡定欣搞乜鳩

家燕姐好大波

胡定欣企錯位，快啲去返男藝人嗰度

有無b cup

唔好啦

搵家燕姐頒, 可能追頒比黎小田

又老又殘

一姐plz

Agger

演藝人大獎唔係得一個咋咩？

有預感女飛會爆大冷

個look好樣衰

up完未丫家燕好撚煩悶

佢啲頭髮呢

一姐冇邊首特別出位

Ali勁靚

你班垃圾

林凱恩？

屌奶星俾十二傳說拎個獎得唔得

男飛啊！ 集氣金城安 周嘉洛

收皮啦紅媒 屌你老母閪

我估湯洛雯

h

搵頂爺出來9up好過

佢想逐個老嘢講，講到聽朝

有咩心水，我就諗唔到

真心覺得佢係被underrated嘅藝人

太保守

收皮啦薛家燕
講左成5分鐘都有

最愛Nancy

仲睇tvb

個樣殘到

胡定欣真係好樣衰

鍾意首每段愛還是錯 過插曲

胡定欣好撚樣衰

丹爺

Jinny ng

個妝唔得
黑忟忟咁

江嘉敏唔知 要長腳蟹講佢知

真心想喊

叉燒炳

廢老根

黃XX兩兄弟拍完選戰之後

一個拍東方華爾街
一個就白色強人

nancy係有種正氣係到既

Ali都有得黎

劉丹

淫根

大陸人

做咩唔搵劉愷威黎頒

唔似

前西貢委任區議員劉丹

吓有咩

丹爺想喊咁 唔係事前知㗎咩

家燕姐手都震埋

Ali個髮型好肉酸

睇都算啊
未推啦

佢不嬲都唔係性感路線嘛，靚

佢以前個樣好奸 而家慈祥咗好多

成日覺得丹爺好和藹

豹哥都想喊咁款

睇緊嘅死全家

不推文啦

愛回家第一個獎

個post一堆封鎖
又可以block多幾隻

想係佢 但估張曦雯

咁佢無波緊撚係唔行性感啦你老味

個旁白好少咁生鬼

冇咩

連登仲有咁多垃圾睇cctvb

Happy伯

咁撚多港豬

唔記得有邊啲提名啦

要諗咁樣會唔會反而比view佢
要係到爆佢地廣告商啲衰野 tvb新聞啲衰野
target佢地啲贊助商 等佢做呢個節目係做衰自己

無波都好性感

黎緊會唔會有集
講熊樹根又拎個咩19演戲獎

對 jinny

支持根叔

陳欣去咗與暴力割蓆

咁樣愛回家 計唔計當一個獎
廢老根

咁樣算唔算求其安慰愛回家
周嘉洛 男飛躍啊

漕運界嘅淫根

垃撚圾

係冇
咁有機我湯

講完未

大把新人

我都like 每段愛還是錯
但係想鋼鐵有淚攞獎

根叔

周柏豪呢

唔會啦

政府宣傳聲帶新一代報幕員之一

阿ali 透視 靚腳

生日快樂呀淫根

咁應該邊首攞呀

仙人掌

咁多人岀賣自己老母

可唔可以唔好再影到胡定欣

生日快樂淫根

阿蟹

有冇Ali腳圖

快啦d老人獎

紙巾又有贊助

愛情無價 風吹兩打 我沒有倒下

紙巾贊助：唔好出我間公司標誌啊屌你

成班愛回家出哂黎

袁偉豪系口系面

你呢生呢世有睇過任何TVB 死全家

生日歌賀丹爺

佢個樣好貪玩好淫

剛解凍

u too la

正

掉壽包未

好可愛
變左生日party

牙蟹冇長腳

佢要講幾耐牙

仲要玩透視

次次依D垃圾頒獎禮最值得睇就係頒D老人獎

應該係今宵

成個男人咁款

呢首都幾好
會唔會係沒有你開始攞呢

呢個節目完美示範咩叫小圈子選擇

上年俾躺屍泳做視后真係逆晒民意

淫E淫ali

上次台慶開post嗰個死咗全家

呢個真

也願試

想睇頂爺拎獎,講得獎感受

成日㗎啦

袁偉豪個樣真係好乞人憎

ali對腳more

因為無廣告先可以講咁耐

反正冇人落廣告
今晚會唔會冇廣告直落

著紅衫嗰個可唔可以企埋一邊

多左隻余狗 珍姐樂小姐fd左咁多

我阿爺教落 xxxxxxxxxx, 多謝我百爺!

以為自己真係一線料
蜀中無大將咋屌

尊重啦 佢地實力強過小生花旦好多好多

根叔呢part 玩咁耐

說出重點來

我想睇男飛

撩根叔

點解好似個個都唔想出席咁款

胡定欣？

可唔可以唔好成日影住唐詩詠
對眼好核突

ALI隻腳淫撚到

上年Dele

今晚d女好密實

照揀

坐一晚好攰

31有張敬軒

最緊要記住收睇愛回家 愛回家

胡定欣好似上次咁露下波仲好啦

係咪開咗眼頭？

候賽因成日都想攪下笑，但唔知點解硬係柒柒地

點解你地成日反唐詩詠

老g 狗也不屌

但幾true

周柏豪楊干嬋有冇到？

覺得佢好過胡定欣

唔係,頭先仙人掌幾好笑
不過無人load到

利穎怡平時T恤行山裝仲好J

真人啱啱相反

好想將樓主個老母擺上台，插完再插

唔想can u hear攞金宵都唔想
希望係鋼鐵/你就是天下/沒有你開始

去咗止暴製亂

唔知點解唐姨個樣好怪 眼又dup面又腫 岩岩打完Botox?

入面條打底短撚到
啱啱遮住西部

好好多啦

台上面班人：點解我會有提名幾時完show

成班小丑扮明星 收皮啦

我覺得自己係零

其實佢好識得造新聞幫自己，但又成日扮純純兔。

個po link?

加深左雙眼皮
對眼好似d大陸妹咁
勁怪

好人妖feel

淨係想金宵最劇

好耐冇開過tvb 原來真係冇廣告
全部sell自己野

我覺得白色強人好啲

我都唔明 仲有胡定欣都係

一定架啦
白色強人唔夠秋

公司有福同享

佳芯bb條腿

結果係 愛回家-群星

胡定欣都叫做有啲演技
躺屍泳真係侮辱咗演藝呢兩個字

可惜冇波

同曼post反羊都係唔明

胡小姐紅咗之後講嘢好吋。可能你冇留意娛樂新聞。

邊個今晚開post同推post討論cctvb台慶嘅就死全家！

李施華有冇黎

我都覺

呢樣真 梳咁後生仲踢得閪過我都冇咁多人反

有，東張西望有訪問佢

呢個同意
不過可能鐵探

有 唔好彩係萬晞華都有黎
佢無行

安仔

男飛躍 金城安please

似張震朗

張振朗個垃圾

振朗

安仔！

安仔 唔贏無天理啊屌

收皮啦幸福賓周

咪丁子朗

廢青安

實係張振朗啦

安仔呀

丁子朗咁屎戲

安仔啊集氣

一姐

朱凌頒

得羅天宇無咩歡呼聲，人緣都幾差……

子妮

明顯丁子朗啦

冇乜做戲都可以提名

今年嘉賓都請唔到

成日食女抵啦

朗啦

打手post

朱ling

安仔冇喇

其實男藝人都好多potential

完

block 曬無用不推文既人

黑仔王 冇劇上

屌 金城安咁都無

安仔咁都無

點解唔係金城安 屌你老母

二打六樣張振朗收皮啦

假痴lam

佢都捱左好耐

張振朗咁戲屎

屌，點會唔係金城安

真係蜀中無大將

老翻cool魔

張振朗呢D垃圾咁都有
都唔知佢做咩戲

張振朗好似年年都飛躍咁

又唔算好耐

牙朗實至名歸!!!!!!

cool魔

呢條撚樣收皮啦

牛下女高音

金城安呢屌

躝啦，垃圾，丁子朗好過佢好多

一姐啲鄉音好難頂

屌，不過佢再唔攞無得再飛

屌我嘅安仔

張振朗快撚d死

佢演技真係好得過其他4個?

讀名得羅天宇冇歡呼聲

之前有post話佢似獄卒 笑死

金城安演技完勝啦

垃圾 我要安仔呀

又唔會話唔值嘅
不過想俾安仔

高ling對波點先揸到

佢唔係之前拎過最受歡迎男角色咩

入行9年先飛

收皮啦，俾佢攞

邊撚個金城安

明明安仔最大歡呼聲

D眼淚真定假

個個都屌柒佢仲俾獎佢 三色台真係專與人為敵

水鬼升城皇

丁/安仔都好過佢啦

垃圾

唔係安仔都丁子朗啦屌

講D咁既野

真係唔驚死

算啦我記得張振朗踩過界個年咁大機會都輸 今年當俾返佢

呢啲垃圾有咩提

金城安呢？

佢都唔值啦

咸左

扮聲

丁子朗

我寧願金城安拎

扮張智霖都可以攞獎

幸福賓周

張振朗搞左咁多年都淨係爭緊飛躍就知有幾廢啦

佢把死人閪聲想點撚樣

提名飛躍咗幾多年?

證明識擦鞋就有獎
明明佢啲戲好屎

安仔下年努力，今年對手太強

蜀中無大將

比佢不如比傻強

張振朗 on99

一黎就話要恨播堅離地
公器私用

Ali上年視后都坐咁側邊，睇嚟仲未解凍

一姐做咩d鄉音重左咁多

成日扮chilam 又唔係好掂 咁都拿到

屌佢啦，俾偽chilam

頭先明明沙聲
依家又無事

依條友d戲屎到仆街wo

咁堅離地個套我都覺得好慘 明明丫鬟個套大大個黃心穎都播到 佢呢套反而唔得

太扮野

張振朗咁垃圾都有獎

佢中學先嚟香港
點都會有少少

唁想聽佢講野

Ali真係好撚靚

620前面係咪四太個仔

地獄黑仔王

收啦佢，又樣衰又戲屎

而家冇聲吵?

佢好醜樣
憑乜野

多謝Ali

還我金城安

拍親都係垃圾劇

安仔好慘

突然冇沙聲

多謝renci

黎緊劇又冇，show又冇

平時晚晚聽呻吟聲 呢d show佢wfc

有追但都

張振朗唔算好但又唔係太差，踩過界都做得幾放，但今年幾套冇睇

垃圾張振朗

點解咁反張振朗

躝啦屌你

做左9年做左主角重拎進步係重乜鳩 唔係第一二年做拎先有意義咩

講快啲啦

咁大聲嘅

覺得佢好假

屌把聲

想問係咪直播

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

老母係g

點解會有人覺得佢靚仔？
個樣柒到

頭先有話沙聲

萬晞華有黎喎

講咁鬼耐

還我金城安

還我金城安

圈佢未

好奸

fc?

佢今年無乜特別，所以唔配

似黃宗澤

周嘉洛等下 希望多啲劇

有比比烏

唔敢多謝Ali

頭先佢講過要用心做戲,但與事實不符

無眼淚嘅屌

仲有咁多人睇

一出名就飛撚左佢女朋友幾仆街

佢點攪都好似係抄緊張智霖咁

視后走唔甩

佢做戲唔掂

kelly解決師根本唔係女一

澤仔型咁多

Bonnie

似張曦雯

會唔會BONNIE爆冷

邊撚到似
佢咁撚7
黃型咁多

支持bonnie

1號

bonnie好微

江嘉敏攞點算…

靚湯

江嘉敏以外。

洛雯

一定係dodo囉

藍絲廉

聽到佢講肛交敏

曦雯定靚湯？？？

點解有黑仔

好緊張

Bonnie老豆唔係譚道德

曹永廉

Gloria~!!

靚湯同鄧佩儀都做左咁耐而家先飛躍？

呢個係女人嚟嘅

高ling對波

Dodo姐冇得唔俾獎佢

黃色藝人

玩嘢 女人

唔好 傳藍絲黎

通常年年都係大熱倒灶比人鬧唔抵之後先比佢攞架啦

Bingo隻金手指

冇嘉賓真係好柒

笑到仆街

屌即係俾靚湯啦

牙湯啦屌

靚湯好正

就冇事

因為食咗RENCI

我湯爆？

黑哥：邊撚個嚟㗎

pearl tonight

好難唔係 KELLY

明明金城安 今年最值得拎

Pearl Tonight

Kelly

屌你金成安點解你拎唔到獎

瘦返啲

我想靚湯

仆街雲迪克

邊位
唔識

證據?

DLLM

咁耐都唔賣廣告係咪冇廣告呀

好大波，jed

Porn tonight

竟然唔係靚湯？

靚湯都捱左好多年啦

其實kelly 完全唔靚

DO姐II世

Van Dijk

呢個OK，還我金城安

屌 垃圾

Ali對腳

黑仔捱左咁耐出頭又走去tvb做乜

熄電視 拉

就咁著個Bra

張曦雯個樣又殘又老

痴撚線 靚湯靚到癲

年輕dodo

兩個Do姐

porn tonight

wa大

靚湯正好多

真係吹大左

金城安
我戀愛你

雲迪克咁靚仔識咩

KELLY已經做女一，點會唔係佢

過Viu好過啦

點解唔係金城安+bonnie呀

佢凍唔凍

好少布

個樣咁硬既

拉阿屌你老母 仲睇cctvb

去攞金球獎啦

好撚淫

食襯都食大波妹，你反唔反？

咁細波既

金城安 男配please

估唔到唔捧湯洛雯

好能似van dijk

竟然多謝Ali?

對波好細

佢自己講

大把劇...

porn tonite好似都係兩登捧起咗

靚湯明明正好多

靚湯冇

仲有拍檔 同 男喜

都幾平

係

世一中堅

皮膚差

Ali有機

以前仲笑亞視金像獎冇廣告

金城安 最佳拍檔 加男配
是但一個please

屌你老母雲迪克

應該會爆POST

屌
你
老
母
，
仲
睇
T
V
B

上去攞奬即刻除外套

就咁睇對波都唔係大

張曦雯上年已經提名 女配角

今年竟然要降級

索性咪播廣告啦

有料咪會

張振朗條擦鞋狗

去攞金球獎啦
還我靚湯

夠喇我

想奶

嘉頓

死撚開啦成班垃圾睇垃圾台

其實仲有好多人睇TVb

垃圾，仲睇tvb

pull

俾金城安啦

唔好著啦不如

Bonnie 冇份

廢青安又冇

嘉頓 百佳 屌你老母

最佳編劇

咁就推到27版

多謝黃心穎唔係今年起碼有男主角提名

有冇人覺得其實Tom Rodman靚過Van Dijk
好似個個都覺得vvd靚啲

Revlon係咁出

下，乜原來今日頒獎咩
冇留意喎

咩冇廣告 大把

好多wo

4個，算多？

如果kelly攞女配反而接受到
見佢都幾套擔正仲ar住
bonnie同gloria個位做乜

百佳

ali 今年無架喇，落哂封殺令

維特健靈

冇睇
而加頒左咩獎

一個星期播足7日嘅愛回家慘成condom

還我金城安啊屌 周嘉洛世界第一

講自己節目喎

完

馬明 希望你有

revlon 維特健靈

振朗好型

金城安集氣啊喂

安仔！！
呢啲默默耕耘

一定係湯win

連登仔：誠哥唔係黃咩

假觀眾

一節都差唔多

唔敢搵觀眾

你死啦鬧誠哥

有把男聲好突出

愛回家會否大敗？

藝員做觀眾, 有無 show 錢㗎

呢條大陸妹乜水

講野都講唔正 大陸狗黎？

安仔無獎?

Judy好眼訓

Gloria好多劇拍

一節得4個

公慈欣正到

水水水都唔識....

入黎做乜

龔慈恩套套都拍鷲哥

討你老母
拉

細龍太無份上台

觀音娘娘

Gloria

年年都大敗啦 處境劇好蝕底

Gloria長頭髮正好多

胡定欣坐到成碌木咁

鄧佩儀勁似神宮寺

九成高ling

gloria靚到呢。。

鬥假大賽

予淼值得拎女配

應該有提名先有份上台

女配角卡屎廢到
高ling 啦

高ling其實靚

高ling金宵演出直頭視后級
鴉烏

勁正

真係唔識

利申 ：Ali 對腳好正

唔好唔記得KO LING同連登仔互動

趙希洛

癲婆希洛

勇仔

冇嘉賓到要求其搵人宣布

CLS 冇嘉賓到咁

真 互動得好勁

想揸佢肥肥的奶之

癲婆

201鳩

何太

哇!!!

牙雯佢喊咩

爆大冷

唔係佢攞都開心到咁

今年都痴撚線 rundown編排亂鳩咁黎

一叫mandy頒都估到

秀怡呢

變態婆

Frd

叫三次個名想點

好姐妹黎

趙希洛係雯B閨蜜黎架

趙希洛，趙希洛，趙希洛

何太做得好好呀

唔係演緊戲咩

豆豉仔
御用癲婆

lag機

御用癲婆 值得攞

趙希洛好靚

Frd 底

御用癲婆

算啦幼稚園畢業禮黎

我老死都拎咗獎

今年我就拍埋啲鳩劇

心都淡鳩埋

Mandy即刻入戲

以為MANDY扮 原來真係喊

佢個豆豉仔呢

佢地好熟咩,見倒佢咁激動我仲以為係胡說八道會D人拎獎

同期

bug

不寒而…慄

屌你老母呢啲post推到七百幾
屌

冇嘉賓冇廣告商冇現場觀眾

特登搵黃智雯頒, 本身兩個係姊妹

而家無晒大cast頒獎

犀利

李施嬅都有黎
同萬晞華點分...

真係爆冷，但又真係做得幾好

十致名歸
唔識寫

做乜鳩

一擊即中 其實都好犀利
佢真係好cute

班狗先睇

有$女

當年迷到J洛

上去唔怕畀人狙擊咩

又真係幾感動既

category

如果你係黃秋生, 無線請你,你都唔會上啦

認錯人啦佢

叫mandy頒已經知咩事

樂小姐

fd底黎架 唔識咪亂講

高寧 互動咁多竟然冇

其實有冇素人現場觀眾？
好似全部自己人

好熟架 成日一齊去旅行同進修
係閨蜜

一個post引曬tvb打手+ 港豬出黎block曬佢

啲人唔敢黎

靚湯都係咩都冇

完全唔知佢地熟，我以為mandy扮激動

咪一個民選,一個最佳女主囉...

難怪今日嘅舞台劇冇左夜晚場

我呢啲咪叫演技

搵躺屍頒嘅話成支眼藥水都唔夠

最佳劇集 《金宵大廈》
最佳男主角 馬國明 《白色強人》
最佳女主角 惠英紅 《鐵探》
最受歡迎電視男角色 陳山聰 《金宵大廈》
最受歡迎電視女角色 李施嬅 《金宵大廈》
最佳男配角 蔣志光 《白色強人》
最佳女配角 趙希洛《金宵大廈》
飛躍進步男藝員 張振朗
飛躍進步女藝員 張曦雯

次次講佢都有呢張圖

咁你死撚開啦

而家都唔公怖5強既

同屆港姐黎

今晚係咪無嘉賓？

垃圾tvb要反了

努力真係有回嚮嘅⋯

你加油

台慶已經夠衰
頒獎典禮都搞到咁唔流暢

真係抵執

有Ali腳圖未褲已除

又多個

安仔加油

趙希洛下年擔正做主角啦
樣又唔差

咁係正個時

唔驚畀人搞串個party咩

老死拎女配
自己係香港最高成就仲係飛躍女

慢慢block，辛苦哂

真係估唔到係佢，值

部分家人

唐姨連自己攞獎都喊唔出啦

勇仔咁坦白

有冇LINK?

趙嘉迪 真心覺得佢攞最好 幾真性情

李施嬅好靚 希望今年有獎

拉垃圾POST

冇人就自然到你gala

咁多連登仔重有睇TVB 身體最成實

勇仔屋企本身好撚有錢

豆豉仔

李施華個look好似幾靚

幾時拋壽包呀

電郵tvb廣告商懶人包

任何一個有良知嘅人都知tvb呢7個月嚟點樣做假新聞，間接令到幾多手足死傷，到𠵱家仲睇嘅人你哋同藍絲有撚分別咩？

歡眾都係藝員黎

個流出表終於真

Tvb 不了

幾感人

雪左
去佢餐廳食下飯啦

你真係港豬嚟㗎喎

睇cctvb=浪費人生

我都除咗 今晚完之後一定要翻丁

你入黎托柒咩
爛返出去啦

屌你乜鳩垃圾獎都有bigbigshop
下次到勁歌金曲未

呢po唔計

唔係炒咗咩

嗯

開第二個po未 要開既快thx

最佳非戲劇節目
hana的秘密花園

小小歌手獎

唔睇就出返去喇

salon de pro

個個藝人都可以講咁耐野
證明tvb真係少左好多廣告
往年咁長氣一早俾人圈左

趙嘉迪拎真心感動覺得佢值

咁快？

Tera Classic可以收檔

一陣有咩歌手哈拿？

咪咁啦好撚肉酸

Dodo咪講咗5個名囉

頭先提名幾個都唔係好突出。。。
自然何太攞la

同頒獎禮有咩關係

勇仔終於捱出頭

大把

一定爆到 怕乜開啦

好煩呀屌 你自己唔睇咪唔睇囉
人地睇乜都關你事
仲要特登入嚟屌
屎忽痕就𢱑啦

睇咗就等於藍，你割得好快

merci巧克力

係，有少少眼濕濕

唔似咩

集氣開心速遞

慢慢block,民主撚

收番埋啦

集氣周嘉洛

關我L事

快d頒歌手

何雁詩坐最後
正垃圾

咁緊火

上得連登但講呢啲野

仲有人睇cctvb
連登平衡時空
檢討下自己做人為乜啦

bonnie同3e

真，誠仔仲喺tvb落廣告添啦，唔通又抵制牙誠咩=.=

周嘉洛....

蝴里精

仲敢提初吻

覺得係何廣沛

朱好正

張曦雯

仲話黃色經濟圈
香港人都係收皮啦
仲要大把人屌你
冇撚得救 做順民吧啦

mmc無了

周嘉洛啊
金城安啊 集氣

集氣安仔！

周嘉洛.

唔係蔣志光咩

屌你老母 仲睇cctvb

要高清近鏡大圖

口口聲聲話要自由 民主
連人地睇咩台既自由都要管

好誇張

台上都坐唔滿......

yeah

男配角係安仔

打哂冷震！！！！

下
好慘

好嘢！

掂呀！安仔！

安仔拎到

跟冠蘭姐轉戰舞台劇好過

周嘉洛真係掂

Oh my god

happy birthday to me

黑仔黑面

BONNIE仆到去

垃圾清 最佳女配角

金城安主角黎喎

tvb想挽回民意姐

打哂冷震救命

係咪最後生最佳男配角

真

怪唔得知冇男飛

痴線，金城安

bonnie即刻攬佢

買佢拎飛躍男bor

安仔！！！！！！！！

好7

唔再反tbb 了

Wowowwowow

求9其比左個獎佢但唔比機會，想點

算唔算最後生既男配

飛躍無，反而係最佳配角

D戲咁抄周星馳

安仔值得攞

金城安應該係男主角

做廢青做到拎獎

自己頒比自己好似怪怪地

???

無記竟然講畀男配

安仔 我愛你

佢叫周嘉洛

好似好假

佢有前途

做呢套先發揮到

但係你都要有天份先抄到

自己宣佈自己真係估你唔到

博士係台下

朱00

叻仔 抵囉

好撚似星爺

特登比佢自己宣布

紅衫魚喊晒

個獎係屬於香港人既

唔怪得佢打開個信封個時咁驚訝

珍姐✅

wow

吓

開心速遞好撚癲
舊年捧完大小姐
今年又捧根叔 金城安
勁過晒啲劇

幾時一齊

ON99

估唔到tbb 都 聆聽民意

阿蔣之前要咁多年先攞到 , 唔知有咩感想

廢青安最大成就

好大膽

成日都覺得佢d 演譯係周星馳d 戲

周嘉洛

Judy都想攬佢